SHF拉打特攝綜合POST696 騙徒手法層出不窮

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表
日魂14號派 香港預17-18會陸續派貨

12月22 收件(港魂）

DX 12月22 收件 (港魂)

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

是日焦點

年尾得返10日左右都要破功
入得牙狼要入埋絕狼

真
枉我重諗咁撚耐，諗住遲下最埋龍我

好事嚟

個標題好似用過

睇哂未呀
絕狼都好型 不過唔係好鐘意佢大比用軟膠

福利會唔會

好似係

人類總要...

應該係 貪字得個笨

犯

留名 等緊考試

啱啱問埋，佢話未到貨

我有諗過
不過好似屌事主咁
所以打消咗

努力

旺精

S1 睇左十幾集,原來係北崎做絕狼,又見到LUCKY CLOVER班友 睇返個年份, FAIZ 係2003年

牙狼我淨好初代，應該可以慳返d

INS 點都有啦掛

呢層就...

係 係faiz變完 2年後做牙狼
佢單獨劇black blood dragon blood 老左man好多

真骨真係幾乎出一隻入一隻咁滯

我慢慢睇,牙狼劇情唔錯
一路睇一路覺得故事世界觀好似打緊機,但又講唔出似乜
之後諗起DEVIL MAY CRY

季入

牙狼套黃金甲有無按唔同繼承人而唔同
我雷牙麻麻地 s4可睇可唔睇 雖然我睇哂
流牙s3幾好睇 s5打神牙都正 重點莉杏s5造型好j好多

想佢出流牙打神牙套牙狼暗 都係改色姐

我諗我最多買埋白夜騎士同暗黑騎士
除非出轟天同Ginga
如果唔係可以完line

牙狼入面好似個個都成雙成對

有唔同架，大河套甲係紅眼，雷牙係藍眼

係，但係烈花BB都係自己一個
等我接收

幾時先有 無無

留名

失蹤人口可以更新好興奮

係囉 好慘
不過手法好似無層出不窮 橋唔怕舊咁 不斷用同一招

烈花有個on9拍擋 不過烈花唔過電既

真毒好易信錯人

希望無無跟住lv99係下個月開訂

sor
係社長

On9拍擋行開la，襯唔起。
烈花BB個心係鋼牙到

唔係講笑 有時買隻game賣家話寄順豐我都驚
玻璃心唔想受傷害

時王未出新form先攝住咋

社長咁環保 同一個月兩隻一齊好唔好

下個post應該擺返坦坦做已失蹤人口

買game上ps到下載

佢個心係佢老豆度

出隻環保99都好賣過垃圾時王啦

唔好阻撚住啦

無日魂影過所以唔鞭

出車車

OLE社長

有啲一出就火箭真係上ps下載算9數

十億打藍色車車
又係環保系列

ORE先真

其實都係....
起碼多人講...
時王死推爛推無人理

好閪耐無出街買game

唔同季總有熟悉既面孔出現

果隻唔環保

因為未出過

星期六仲有隻w

純粹提下

藍色車車唔係lv3改色咩?

返去開返套烈花BB既片睇。
過個暖笠笠既聖誕

唔好咁啦佢已經好慘

忘記咗了

我唔會放棄

其實點解犬番所估唔到御影神牙同當年神牙有關係，同埋其實timeline隔咗幾耐

他只是個孩子

毒撚就係會咁皮比人恰

陣間出去望下先

個套睇左
媚空都睇埋

有冇人鐘意裝著變身

有時唔講得毒d 係會唔撚記得 下次再中過伏

加油 靠哂你

隻裝甲響鬼仲喺到

未抖得住呀

我都有
同埋銀河警察果3隻

咁姐係要點講

我有理喎

你都要加油 時王系列靠哂你

點解而家啲孩子有幾千蚊買玩具

零用錢通脹, 係人工無通賬咋

覺得Base form幾靚 魂限嗰兩隻麻麻 等下個form再睇下

唔衝

上次咪碳原本想衝

想衝2

btw見到RKF諗起之前都有話出lv99 依家可以嗌RKF收皮了

你真識食.gif

但佢出咗龍兔

唔夠玩架喎

牙謙寫歌俾咪碳咪得

好喎

簽名抵屌呀

打到未

冇人聽

打到佢爛

講緊乜嘢

好似係呀

佢想怒屌某公司

#817

孩仔叫我搵返賣畀我嗰個

仲衰撚過港魂

揾代理商變奏版

泰

唔換出得幾靚都永不錄用

不過好似都無咩人直接搵到佢地換 鋪頭換多
Hobbybase就實換比你 其他唔知啦

好撚仆街 我屌, 連孩仔都唔理唔通賣嗰個肯理咩, 賣嗰個何德何能同人換件/成隻換, 變相蝕一隻, 孩仔自己啲QC咁反而可以咁撚不負責任

我上網bid既
尋日一開盒見到已經收返入盒 而家直頭想成盒扔落垃圾桶

呢d情況 肯換既通常係 換隻新比你 有事個隻佢退返比代理換

孩仔無得同笨大比啦 笨大保修都係保日本本地姐

Bid既 會唔會見有事封返扮全新

呢啲咪個leo日日做緊既野,搵埋啲陰質錢醫癌

佢賣左好多盒 真係網店黎

Ins Nba條友？
Btw 同唔知咩人買 好難換啵 鋪買起碼有單

有自己website個d ？

大家覺得邊隻好d
代工都只係700蚊人仔

連埋figure 700$

老正

想伸手要link

啲色都唔錯, 不過心口對眼好似大過劇照
如果唔洗等到5月先有又唔錯

Bandai 版 另一個對眼中咗幅射咁 啲粉紅色又好怪

騾仔一陣開785

等睇750

大家都唔訂等現 希望佢收700算啦

700佢就蝕住做

隔離都20週年

本身今早仲睇緊代工，有間代噴2舊水有交易，之後bandai就出了

又鞭屍？

係咪要民間出多啲人代工笨大先會快啲出嘢

kuuga 平佢50蚊，慢慢睇下孤點反擊先

劇場版 又想賣情懷

快點出無無

咁x-0不遠了

屌佢老母

咁點呀依家

日圓乘0.07

我問應該點

皮套大戰

咩點

訂 or not to 訂

not to 訂孤爆

from my point of view

嚇咗唔少投資者 應該少好老現

利申 耶穌

There is no try

有愛就訂 我應該訂

同感 可能等四川開訂先訂

尤達大師明燈指引

bandai is evil

等抽選結果

20套濃縮劇場版

鬍鬚佬

又一隻放棄咗嘅 你有冇訂？

我cut咗單

等頑仔開訂
仲有想訂哥布林殺手 有無巴打有玩開figma? 我得一隻勇者figma

有人9估，可能劇透

哦！原來個個都cut 單保平安！

訂囉

呢套野

介唔介意文字解釋

三一到貨

幾時幫劍塊面換層膠
上次exaid 出油出到而家
Kiva 幾時多咗呢招

我淨係有睇漫畫都已經好爆

咁三一完勝

_就係_ _就係_ Mighty B_ XX

白倉事旦將最難請果三個串埋一套一次過慳返曬成本

我都追咗睇

睇人玩好正

依個角度寫哥布林幾過癮

好似大隻過MB

我訂都冇訂

孩佬唔理你
拍賣佬又唔理你

大家忘記左幻叔了

好多隱喻

睇就幾好 買就不了

係咩

read

暫時節奏爽快

試下

幾時啪...

有好多位可以同人化

好似有h漫了

日本依d附業生產得好快

全部都係皮套

FB有專業投資分析意見, 大家自行諗下訂唔訂99

劇情有嘅
只係將佢變主線

皮套大戰威力加強版

我知old news左
Lv99

玩家贏哂

訂一隻啦

嗯

又有聖誕禮物

信佢買對家

w星期六

不嬲對99冇乜大愛
繼續等無敵

斷9估, 最快7月先有位?

w

時蝗

2018最後一張單
下年都係得magma

龍兔樽

訂左99,無敵自然就會行出黎

執X左佢啦

得雷神公司

聖誕老人叔叔
麻煩送我一隻無敵

慳返唔少

公司

笨大比機會轉開新坑

你應該係等財神

打多咗

無坑掘

財神幾時都等緊

聖誕老人叔叔表示交左表申請入工廠呀嬸研究小組研究扎辮

肥菇媽

新年派利是

等人媽

多謝老細

無敵髮根研究

新年派金牛金色無無算啦

218 5個0

車車

其實都整到一隻 應該唔洗點研究?
利申唔識9up

哪知佢

用開咩洗頭水

原來我記錯咗 車車淨係出咗lv5未出lv3

五十露

事旦啦
遺忘咗

訂都300 但比多百幾有十億喇喎
好難揀

2018最後一入（好似係）

射落海慳返

300訂令人卻步

一日未過31號

十億都就黎300

等騾

我唔再開坑就可保平安

龍兔樽值得收藏

緊決唔訂99
前車可鑑 同埋一出無敵實跌

所以佢唔會咁早出...

final form佢真係唔同你急

十年製作...

魂stage假野都79蚊

10年之後出極‧真骨無敵

邊間咁有良心 燈燈佢

真係用頭髮紮出嚟問你死未

BARBIE

班阿嬸無曬頭髮

睇完第一集唔知點解對呢套嘅h漫失去興趣 連個啲賣肉鏡頭都冇反應冇興趣

睇多幾集

班阿嬸無哂陰毛

首先你點知.....

終於番到香港
想同ola食飯

有追開呀我 可能堆新手咁死對我造成不少衝擊 不過第一集畀到啲衝擊我之後而家嫌佢啲氣氛形造得唔多好

啱啱同佢食完

唔錯

我選擇睇漫畫

日日都ff對精神健康唔好啊

做乜而家開google acc都要電話號碼

深水埗仲有邊間 假骨彫都138

係咪好多網都有和諧到？

要嘅咩

所以有食環海關掃 完全唔會可憐

無點睇

岩岩諗住開新acc up野上黎
要我俾電話no.
睬佢有味

80後完全無事啵 可能佢假packing會用marker油左個笨大logo

學野啦細佬

好似而家好多都用你電話認證

太多人開太多分身

原來戰極凌馬年頭飲醉係街隨機揸波
陰公 咁靚仔正正經經大把女理身啦

當初呢到都笑佢 我記得好似仲有個又係做拉打又出事架

好彩佢冇po我出嚟

作你個詞啦狗謙格

形象大跌 要幾渴先會咁

終於接左真主角返屋企

Ola係鍾意我呢啲咁有才華咁有魅力嘅男人㗎喇

岩呀
所以咪成日同門矢士係屋頂囉

仲要俾人Final attack ride

晚晚比dededededededede cade

我等到啦

歌乜鬼

笨大又搶先出因住又俾marvel撚呀

冇農夫

俾個營佢

完了sem
準時聽朝返工啦

努力工作 找尾數

新手留名
Lv99 終於出
無敵還會遠麼？

只能靠ff

DLLM早知連個兩隻都唔訂

Set裝？

今日煙屎大量wizard

車加兩個既武器一set
姐係兩個人本身唔包武器得閪手

長髮

Old news is ...

build閪手策略再現

一早話閪手系列

連二騎都玩呢招 DKLM

好似係得把武器同電單車

有地台

佢意思直頭唔屌時蝗系列

好嬲

cut佢老母單

啱啱刨完最新主題曲條mv
屌你東映真係諗住皮套大戰？

威力加強版

留名星期六之後有人劇透下會有驚喜

闲魚app
大陸app
靜代工好似二百人仔

勇巴入市啦

永不錄用系列

拉打列傳

衝現大軍福音

應該有真人回歸掛

無著褲

正確態度

謝

實有 聲優

景品好過

唔係有車長咩

俺！參上！

拉麵佬

回歸咗啦

係咪二叔

唔知喎

邊個送錶芯

拉麵佬同車長囉

dllm

車長會唔會出黎派膠

拉麵比賽

天道即將全面進場控制場面

拉麵插旗仔

撚狗不了

[FF]如果出曬，唔知邊個搶戲啲

海海

揍女不了

派貨

揍老婆不了

你寫返首歌歌頌下個場面先

話說in’s cross z展覽價860 海海都係

收手啦好嗎
唔想做棋靈王

嫲嫲講過唔好返東映所以不了

遊客價

情願做黑執事

個個都出 演出價新高峰 東映先唔會比
產品照賣 演員照無

認真討論返應該一幕半幕人間體

陣間又廚藝大賽點搞

拉打廚藝大賽囉

出面世界未日wfc

點解咁似dcd當年個拉打賽跑大賽咁

屌 我睇過 kiva個跑姿 最後變打交

差不多啦
濕下身腐女又鍾意

絕狼可動好好多，但就無牙狼開箱咁嘩一聲

隻色無咁”令”

一開波打交係古迦同劍
dcd全程打茅波

皮套賽跑大賽wo

我都睇過

build zi-o濕曬喎

講緊廚藝大賽
濕身個幕肯定想咁吸客

腐女最愛

老母修戰術

萬試萬靈

老母修二月上香港會唔會跟到呢

應該都費事睇

谷咗一個十年

好似鞭屍咁

好似數碼暴龍咁 完咗就算啦

呢個正呀dllm 如果出女角會仲好囉

鳩屎

我不能接受

咩事

預巴都係咁啦

其實ghost 都待遇幾好喎 當年好似有個神主牌form 上面又特登有套扭蛋咁
對比起而家時王啲形態好好多咁囉

Ghost其實我覺得無問題嘅，真係無你地講到咁不堪入目，幾個form都ok㗎，以普通換裝拿破崙堅靚
Deep Specter，Grateful，Mugen都好型，係就係成日都話無限可能性好煩，但其實個故事我覺得無咩問題

specter基本Form頭幾集型到
呀妹一番生就

拉打form我都ok
劇情方面比較不滿既係 講明唔知幾多日要齊眼先復活.....無啦啦老豆同佢延期

跟著無論正傳定劇場都死完再復活 係我見過死同復活最多次既主騎

其實一係佢設定尊仔最後趕唔趕齊眼許願 成為係可以實體既靈體 咁樣仲特別啦⋯⋯

妹控誠 只能睇住佢尊仔老婆

換完下爬真係唔撚同哂
好感動

夠鐘接更

謙仔你唔眼訓？

發覺你好關心我瞓覺
係咪想陪瞓

1點倒瞓啦

永不錄用

最後出事

冰拳好撚正啊

呢度輪更制，通頂都有人

唔洗諗，真⻣必入首選

Quote錯喇

睇返p笨大訂價 zero貴過牙狼

唔係9990咩

zero730 牙狼710

心口冇甩油，算係咁

重點係後面個d呀 大王

書枱擠迫戶，玩完就要收埋冇位擺了

hb2.0？

King Arts 果隻黎

各位早

早

早
打工仔

小心早洩

Intern 仔

你咪好，我而家海中心睇日出添

為尾數努力

我係時候返去訓

你仲做緊

人生

差不多啦
農夫生活

慎入

RAH

我都要過海返工

呢set出得好7

me持久久力lv99

今年訂價上三字頭未

哦

屌唔落

唔出奇 宜家倍d都二到中/尾啦

2068年要著拖鞋嘅魔王

偉大龍啲色靚好多

其實個base form幾型 真係有講到咁樣衰咩

引領潮流

屌親通常屌shf錶面唔上色

所以WOZ著涼鞋係正常

受其他造型拖累

Base form正常 但係堆甲就

上年標訂價29xx

太創新太前衛了

iPad 頭成功取代神主牌成為第一位

得一隻錶芯咁少

集結落個頭到

偷笑了

前期d armour 皮套用矖d budget
iPad 頭幾方便

Pass

都要轉衫嘅

起碼唔係好洗再重新設計，車返d舊衫就得

上半身變少少

..........

早呀

佢咪就係女角

早上好

淨係改下上半身DCD甲上面啲字, 再笠返落舊拉打皮套度就收工了
得個頭係要重新整過

今朝個慎入我訓醒開FB就睇到 嚇撚醒咗

我都覺

早
終於都到星期五

我覺得火箭個撚頭先第一位
仲有蟹都好柒

你覺得人間體仲型添

無陰公

唔係型 係可愛

好尷尬 見到Geed我就諗起佢句you go i go

講緊乜蟹?

但又好多人話geed好睇

財散人安樂 我好似就黎每個星期都有野買咁

甜品比賽

下年頭月月一兩隻

Geed係好睇，變身膠少少姐
上圖呢隻乜鬼妖孽

啱 我都係咁諗
佢係劇場版既女超人

條女仲甜過啲甜品

聽日有w了

糖尿了

月讀

反胃了

唔識野

我要晒囉

天空好過月讀
天空順眼d

唔同意

只供參考

個樣好似後生咗

所以只供參考

鬼妹好易老

邊個

好易露

留返比你啦 我要月讀得了

又黎世界大戰
月讀派vs美空派

ola

巴打識貨
敵役黎講 Medic Mezuru Ola 女knight 呢4個真係

唔好大戰, 各自返去搞嘢啦

ola一定正過呢兩個啦

飛彩切蛋糕

出現了

come on james
我唔想超脫式討論

你掛著我 ?

知你會亂入

豪快紅

下一套delay 到2月播

唔係2月先播完快盜, 再播一個月四集喱個, 下一套應該3月播?

「超級戰隊系列」歷代戰隊英雄爭奪最強寶座《4週連續特別篇 超級戰隊最強戰!!》明年2月17日起播映決定！

3月17播騎士龍戰隊

記錯

繼續重申woz好靚仔依個立場
女嘅我唔貪心要夏柑ok,對腳

變身涼鞋佬

清爽
邊L個諗

變身變態涼鞋佬

當初公報就話佢對鞋似涼鞋

好高科技 睇唔明點玩

當逢魔都著拖鞋嘅時候
涼鞋又幾正常

買咗就識

買咗DCD算了

未來既潮流

玩卡

又好似ex-aid啲卡帶咁玩反射

2068 鞋事旦啦

出去拎great cross z
拎完就番工

到時厭嘈 就咁J下啲卡都唔錯

放工返嚟玩弄佢

直程翻到公司就玩弄

呀仔玩乜鳩咁嘈

扮工皇帝

公司仲請唔請人

最多食完飯，lunch hr未完先撚兩下

扮咩

扮工就有份

對住龍我好難忍手嘅

跟住HR姐姐原來係無敵絲打黎，跟住就

其實隻野設計好on9 說明書講明要小心龍横會撞到件甲個尖位 咁佢整長條腰咪解決到

個角色戇鳩連設計玩具果個都戇鳩

撞多兩多撞好易花

這些機會不屬於我的

笨大係咁上下

我隻絕狼未玩都花啦，笨大要俾啲時間佢

唔洗俾

SHF呢條line係對雷神同經期有啲興

二隻都訂咗

會訂 99變咗735 平過嗰時billion 個價

騾仔出咗價

騾fb未見到

無人訂 減定先

馬茜好勁

上集個老母會戰我都好似未睇，好怕d咁耐嘅劇場版會唔記得自己睇到邊

我已經分唔到

網上見到

見過鬼D人仲邊敢訂

平時都有啲文盲衝出嚟留comment要一
依家乜都無

我訂 唔想火箭後悔
不過唔想訂孤

當無人訂嘅時候

有趣現象

拉打x蘿蔔魂 玩機械人大戰

機戰抽起咗天元突破不如放返lv99同十億落去

拉打x機械人大戰好似出過

寄隻野返大陸比人代工？ 覺得好似冇咩保障咁

起碼穩陣過順豐呃錢撚

會咩 佢唔寄返嚟 成隻野就送咗比佢喎

等雜誌圖

唔識

我都唔知實際係點 唔搞了

記得好似出過

定超人

唔會咁仆街 閒魚果堆人有良心過呃錢撚
最多上色中sad

騾嘅習慣係日魂接受預訂先會開

咩作品?

格價戰

可能735或者減多5蚊

差不多啦
40蚊運輸

影下真藝術品

已年滿18以上

無買錯手

the power of dark side

今晚番去劣下隻U甜微

一句到尾唔訂衝現

睇左十集已經放棄

睇到十五集

集集追 今集幾好睇 有啲期待之後發展

唉

用埋kuuga錶都唔夠ultimate打啦

廢老屈機屠年輕的我

睇時王比人打/比自己打真係好爽

這麼弱小的我

年輕的我
二叔廢老

逢魔SHF會否屎黃色

扔掉吧 俾月讀

係咪有巴打補緊牙狼可以share下補邊輯先？

比井上搞到想追返 利申一集都冇睇過

老實講，睇過代工嗰個，隻金色我覺得係代工靚過bandai，但隻眼真係

開始有雜誌圖

月讀變咗身就無黑絲睇
就咁人間體戰鬥啦 反正啲黑絲磨地都唔爛 件白袍又唔會污糟

唔連戲

該死的白倉

其實望望下都幾好睇
係個pad 面做玩具應該差啲

寄刀片

寄閃卡俾佢

咁樣

牙狼就值回票價，絕狼就略嫌定價過高，同埋大髀用軟膠對比身體其他部分感覺奇怪

絕狼開果刻無咁期待

如果係電鍍我會入 可惜

有愛訂左先都係,錢到最後都係用黎哂

可惜最後出事
軟膠個位仲勁易花

扣曬分

thx

性誕節煲牙狼過

但買左牙狼絕狼又走唔甩

祝各位巴打攬女睇牙狼

一踏入深坑就走唔甩

等騾或者孤訂

J住龍兔樽過

騾又話供應商錯架啦

供應商:請搵返零售商

其實係咪自己去日本d網訂最穩陣

唔肯定可唔可以直送
R18唔出得境之類

那有女...

穩陣但貴過香港訂 會好似港魂咁每件要運費再加轉運運費

想低調買都唔得

裝動出時蝗機械人

不過試過又得

未深追牙狼,有冇咩網有齊全部魔戒騎士可以俾我搵下書
除左井上嘅神牙紅加銀OK之外,對下面依隻有少少興趣

對電鍍唔大興趣,有得避就避

出都出神牙啦

都係amiami?

仁叔

其實牙狼啲人一向係咪玩開一個叫“魔戒可動”既系列？係笨大專出條line出黎？

同shf果啲有咩唔同

以為講99 自膠

大隻好撚多

攬牙狼真骨睇女就有

睇仔ok?

睇你ok?

剛剛放監港魂開咗時蝗電單車未

頭幾set後追係咪有難度

貼錯

行過公園見仲有好多細路玩陀螺

不了

我仲有玩，keep住打連登盃

家下d陀螺會爆開架

你唔係有入咩

等收件

不務正業

癲既先會幫佢宣傳

未

係咪又3百幾?

咁睇唔開？

未有價錢

純粹研究

訂左兩隻人仔得閪手咪局住要訂埋電單車
洗濕左個頭

時王當初好多人搶訂 可以考慮放返出去

到時成街現就

個個咁諗又

2隻人仔都有訂,但電單車真的不了,武器由佢

隔離po每兩星期就會搞次約戰

無架餐揸手會感覺差d

利申無訂亦都唔衝現

睇下第時淘有冇,都係得真香用武器多
時蝗除左上集開槍射毛利小五郎仲有幾時用？

射鳩廢老

重睇啦
成日用劍劈架

不了 唔開胃,雖然woz好靚仔

唔變身就係..

2蚊搭地鐵

召喚條龍咪得囉

矮王渣時光機仲多過渣架電單車
真係為武器先買
買武器閪手送電單車

早晨留名

送支架

想入返真骨Decade Agito 同Kuuga

送塑膠垃圾

前者好似食咗軟骨散
後者個價

支架好閪正

古迦唔入究極
不如唔好入

如果係變身背景加武器咪幾好

下隻魂限搭背景你就....

dcd armor 嘅話...

DCD neo好啲

我隻阿極陀都算實,但唔知肚啲金條好似裂開唔係一塊過

both

牙狼其實順唔順序都得既
分返鋼牙綫 雷牙綫 同流牙綫
各自既前傳電影 正傳 後傳電影

睇哂三條綫就睇魔界烈傳

個人黎講鋼牙 =流牙 ＞雷牙

騾仔仲未開訂

佢運啲十億去代工好撚過

有了 735

帶頭砌低笨大 反了

就講就有

塑膠垃圾想換錢

20蚊都唔知有冇人要

有 車錢你俾

我係冇mighty mighty rising 同ground

正常發揮,100已經公價,自行加減20

原來係咁

純個人分析,設勿盡信

爆米閪面妹

隻三一幾細盒

都係呢個正d

好想試下俾閪面妹閪面
年頭放假返黎睇下有冇機

今日係度

可惜我唔係香港

隻figma有無特 有上global訂

琴日好多人衝熱血最強 隻野幾靚 可惜我無睇過

訂左未拎

話時話有冇人喺旺孤訂咗千值練隻三一？
訂咗仲未收到拎貨通知

我日版尋日到咗啦

我而家有翼冇本體玩

有睇過
但隻色無想像中咁好

咁大鑊

揸住對翼等本體，有咩慘得過咁

玩呢d會重噴既表示無視成色

琴日深騾見人大手買入 5-6盒咁入

懶唔會整咁多野

J配件

唯有劣住配件包條尾止吓癮先

想問吓大家，
今日朋友送咗隻全新shf龍牙俾我，
開盒發現隻嘢條腰冇膠膜，是否正常

送就無謂諗啦

送就算啦
免費不能強求呀
叫你個fd送d shf比我ok?

最新b記模型出啲件我覺得麻麻地,啲水口好難剪得好

多左用收入式水口 等合完見唔到水口姐

我係奇怪啡盒又未開，彩盒又係單膠紙，
點知入面隻嘢條腰冇膠膜
R爆頭都諗唔明

我係怕佢俾人呃姐

唔怕
我唔會呃佢
送比我都ok

係咪Y拍買架,Y拍有條友專賣二手翻新貨

預巴
之前問冇人理

收工

啡盒底開

無sad就由佢啦

上個POST搬落嚟

正有此意

就算知順序都有排搵
acfun同pptv都有 試下打完個季個名再打acfun/pptv 搵

煲哂點算 要過lonely xmas了

佢係喺Y拍買，咁應該瀨咗嘢

睇過都話冇乜sad，唯有咁樣安慰自己

一喺送我俾你啦，啱唔啱 ？

咁多輯應該ok嘅 連續煲太耐劇會頭暈

係驚搵唔到資源

不了
你個fd送比你一番心意黎

再生站 同我上面講既方法
我得媚空係要down 其他都係線上睇

間野叫大寶閣

舊時shf可能省皮唔落膠膜呢

苦主在此

又係阿嬸嘅錯

工廠妹呀

哪有妹

命運不了

想SHF 出Black Manta, Deathstroke

不過唉 算吧la

睇中新坑 Keroro

排人龍

血併吧

大把啦

有雜誌圖睇下未？

你驗過

有星矢 唔想貼

都話做過呢行 真係驗過廠

有係呃返Q

乜動機械人

或者等下

又食又拎

還我兔兔

下星期通販

又搶餐死

呢排仲有無野爆

孤爆

孩爆

無龍珠 無kiva得啦
夠啦

幾時有夏美

KIVA我係做咁啱路過的消費者係米青捕到一隻

達陣

隊尾掛
出到咩

網店達陣先係皇道

輕鬆落訂

孤島通販唯有爆炸自K先生起

唔寄望

為左課金 終於放工
老公係我返工既動力

gogogo

我都係個幾鐘之前先返到屋企

農夫

唯有寄望能爭氣 通販未來食自己
Sha la la la 陪伴我一起孤爆

橙呀 變撚左蟹呀

diu

唔好玩夕爺啲詞好嘛謙仔
我唱到首歌出黎

F5大法

邊有玩夕爺

識唱一齊唱

正皮係我比既 謙爺

有同好

多謝

是也

孤今次冰拳咁快有既

想追返MB命運 求屌醒

個價好似升咗

包裝啱哂做聖誕禮物

明天到

孤島講快慢呢啲嘢好避忌

有效率

隻熱血最強分件好似麻麻地都係不了

唔跟機搶了

又要衝現 果次出去孤佢話截左

折散再合已經預左,但個頭都唔駛咁hea呀?

唔連學校

b記已經聽到你嘅願望,魂限見

明天港魂派 應該

特攝場景

你知我諗咩

佢9成預你玩合体 都係折頭 所以hea大家

點樣做到真係有陣謙味

都做到嘅嘢

星期日放假要出去慢慢周下 下星期仲要拎老實人

b記已經又聽到你地嘅願望,魂限見(size將唔會同超人等商品吻合)

好呀

大少少

原來同超人差唔多高好似會幾fit喎,拼埋shf好似有得玩

好似拉打唔洗變大

但超人shf係唔係1:300先

15cm/40m = 1:267
頂住當先

玩返魂building算
講到實出咁

99已訂

1:1 52m高超人迪加

神之牙 -JINGA- 11 RAW 有啦

新果套電光超人比左肥媽出

figma?

YES

係呀
笨大專心食玩

POPPY 正D

咪碳

想問一下之前比人呃果1位巴打係邊區報案

咪碳又贏

咁多咪碳粉嘅

上面果個北韓姑娘係邊個

北韓姑娘

全都是我

你好危險

可惜B記食玩出得閪,ultra-art應該冇機會再販
figma2隻應該會訂,但係合體同隻機械人....

其實B記食玩算高汁嫁啦對比返個價錢...

有乜慘得過出去返工自己想買d鍾意嘅嘢都比人阻止比人鬧

實有機會再販

開盒之後發現中sad

潛了

但起碼你件嘢都喺你屋企

邊個阻到你

打去間公司無人聽

有排鞭

16cm都幾大隻,有波同大脾企劃中

因為需要佢嘅幫手

Fb pm佢？

你唔講邊個阻到你買
最多都係返歸見到你拎住盒野先鬧

太大隻 不了

有得諗

有？

咪就係史上最麻煩嘅老母

有咩？

高shf少少

果1位把打係咪有係谷講過？

應該有

有

眼花睇錯

預巴記唔記邊個谷

直頭個個谷都講 無記錯姓wan

你唔知咪算 我要曬

咁大支劍會不舉

呢層就

空心偷膠問題解決哂

搵到人應又同你玩踢波

figma只可以玩囡囡

係咪果個咩腰帶都有csm現貨果個

著返套球衫

Whatsapp傾 只可以順豐

唔知冇買好耐
以前有熔熔地同出油就戒了

順豐世界第一

順豐弱智櫃比完錢唔撚開
個客服仲要收撚埋工 好撚嬲

唔係咁攪笑下話

聽朝打上去睇下點算

仲幫襯佢好似好犯賤

會唔會遲咗開

無野嘅

佢自己有彈比我簡叫佢再開門 開左四五次都係無開 最後佢彈句聯絡客服 打過去又收撚左工 屌